啲人食電子煙，夠膽死淘寶大陸煙油

聽人傾計，話食完頭痛

仲要係後生仔，你話廢中就對強國嘢冇戒心，後生仔都咁

我無言